馬車番抄散

好似真係佢本人
頌有段佢既錄音屌d人大驚少怪佢做抄散
一陣番番下酒店屌d客係食屎狗就好笑
同埋馬車入group後多左好多人入抄散group睇佢

推

明明開係上班台點知去左時事台

開左又開右

頌

白卡咬老綜好過啦

佢見你係女先搵你

thx

Xboxone Contana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

好衰，想重返正途都仲要咬住唔放

佢衰過咁多次, 你會信佢正常番?

香港有更多更值得狙擊的人

例如?

連登都有個孌童犯，大家可以原諒佢畀機會佢改過，點解馬車就唔得

強姦犯！
食屎狗！

好奇一問你樣子如何

馬車係咪見女就去果D

條友真係煩到癲 講親左就見到佢入黎（Show Blocked User - 肥絲大隻）都知佢講緊乜鳩

今次佢無講錯，唔好因人廢言，理智少少啦

咁嘅 post 都上到熱門

證明精神病罪犯只要敢出位

都可以喺香港發光發熱

自動有連登仔帶佢哋上位

wfc

你有錄音？佢點知你係女？

改做正評啦

一眾蚑那五毛

WTF

我就唔信真係會成堆正皮

唔試過點知，試吓啦你

冇正皮咪好尷尬

比人騎劫左個post

時事台夠成日畀你呢啲人騎劫啦

funny

黎左香港五年，你問我答

新移民?

強姦犯都敢請
去嗰間酒店小心啲

如果慢慢寫
個故既可信性會大啲

樓主小學畢業未？
定係你會講抄散而唔係炒散？

無

冇乜撚野冇呀，你係咪智撚障？

我會

yes

書包個tg做咩靜曬？介左？

LIHKG嘅AgentCC
潛咗成年幾
最近上返水
戀童監躉嚟
同劉馬居呢個性罪犯一樣咁值得狙擊

會員Agentcc原來係孌童犯，搞細路女坐監(2)

無畀機會佢改呀屌佢老母
扮撚晒經濟犯罪
又講到坐過監好撚威好撚勁
自爆完畀人起底知佢係戀童變態佬
就潛撚到落地核
仆街死啦佢
細路女都搞
垃撚圾

有乜咁特別呀 唔駛食飯咩

咪撚Po 人電話上網啦仆街仔
使唔使趕盡殺絕呀
人地都要生活

最衰係連唔關事嗰啲人都唔blur

人哋上返水成個幾月啦

見佢同大家都相處得幾融洽

連登仔唔係好鐘意屌d女係雞 大陸人係狗既咩 做咩個個轉哂風向

融佢老母
尋晚條友開post話自己中六合彩
第一頁已經畀人屌佢戀童變態佬

上次見到佢仲要懶係正義咁屌人唔尊重女人

笑出聲

只要佢唔開 post
就咁入人post
應該冇乜人認得出佢係邊個

例子

第一頁 #5 都冇人屌

追蹤無得追埋留言

古有馬總統看手錶
今有馬車返炒散

馬總統看手錶

下聯：關我鬼事？

尋日見到佢係維園叫賣
著住同佢條女張相T裇

重返正途 笑撚死人咩